有仔女冇屋企返?

最近，我無論係網上或者我平時去開既網吧係好多人會出去夢遊既日子既前後都會見到10個8個既年輕人拎著大大小小既背囊，開幾部機就輪流去用或坐係到訓覺，終於有一次我忍唔著走埋去問佢地先知，佢地原來係每次出黎夢遊之前或後都會同屋企人有磨擦甚至係爭拗，最大原因家人都是藍絲，非常唔支持佢地，逼於無奈先一齊出走，佢地亦尋求過幫助，但佢地亦因為基於年輕人既面子或怕醜，未能將佢哋嘅情況全部如實咁樣表達出嚟，令到佢哋未能解決到燃眉之急。而另一個最主要嘅原因，就係喺佢哋夢遊完之後，冇車返到屋企，所以佢哋有部份人係訓公園，部份有少少錢嘅就可以瞓網吧。
睇見佢哋咁樣，我真係於心不忍我用信用卡幫佢地訂咗兩間平平哋嘅酒店房等佢哋唔使咁辛苦坐喺度訓，並將身上小小嘅現金俾咗佢哋去買嘢食，睇見呢一班為香港未來拼搏嘅年青人我真係感到10分心痛，而我唯一可以做嘅就係金錢上出少少力。我知道其實網上好多家長話義士，都有搞一d眾籌去幫助一啲有需要既義士，但並不是每一個年青人都能夠得到應有嘅幫助，所以為咗更有效去幫到一啲被忽視或者係被忽略嘅年輕人，我想為佢哋出一分力但奈何我一個人嘅力量未必幫到佢哋，所以我想集合更多人既力量

我嘅目標係想有效幫到為咗香港未來去抗爭嘅年輕人，我唔想佢哋因為得唔到及時嘅援助而受牢獄之苦。我希望學生最好喺夢遊前，聯絡我我會幫佢哋喺夢遊嘅最近位置預訂酒店，佢哋只需要出示我提供嘅身分證就可以入住酒店，而佢哋無需要擔心會被泄露身份。

我提供嘅幫助會有基本酒店住宿，如有需要會提供食物飲品等等。
TLG:
一個感激學生所做的一切 普通人上

我都可以提供地方比小朋友瞓如果唔介意瞓梳化嘅話
利申自住 有需要可以留低tg比我

多謝你

推呀屌你

推

好人一生平安

多謝巴打希望有心人見到

連登長老我愛你

幫推

感謝你

感謝有心人

好人一生平安

推呀！

租個有得沖涼既工廠單位會唔會平啲
密碼鎖 門口裝cctv
入面放幾張碌架床
當hostel 咁住一排
邊個需要就輪流住

好多工廈裝修依家都係預人住
最短租一年
夾埋都可能仲係平過你租酒店
除非你只係諗住幫一兩個小朋友

之後太平咪叫返當時啲小朋友幫你一齊還原返個單位
或者有第二啲人都想繼續咁住落去
到時重新同業主做過張約就可以甩身

仔仔女女入呢個GP!!

都可行 之後再睇下點
依家解決左燃眉之急先